/* 
  Localizable.strings
  BFPushFly

  Created by WengHengcong on 2018/9/22.
  Copyright © 2018年 翁恒丛. All rights reserved.
*/

"Select Push Certificate" = "选择推送证书";
"Import PKCS #12 file (.p12)..."="导入 PKCS #12 文件(.p12)";
"Save failure"="保存失败";
"File system error,Please try aggin"="文件系统出错, 请再次尝试";
"Title can't empty"="标题不能为空";
"Payload is empty or malformed, chek it"="Payload为空或格式错误, 请校验";
"Don't"= "不";
"Default Template can't edit or delete" = "默认模板不允许编辑或删除";

"Enter password for"="输入密码";
"OK"="确定";
"Cancel"="取消";

"Notification error: %@" = "推送错误: %@";
"Loaded config from %@" = "加载配置 %@ ";
"Unable to access keychain: %@" = "未能从钥匙串获取: %@";
"No push certificates in keychain." = "在钥匙串为找到证书.";
"Unable to read p12 file: %@" = "Unable to read p12 file: %@";
"Unable to import p12 file: %@" = "无法导入p12证书: %@";
"Unable to import p12 file: no push certificates found" = "无法导入p12证书: 未找到推送证书";
"Imported %i certificate%@" = "导入 %i 证书%@";
"malformed" = "格式错误";
"Disconnected from APN" = "与APNs端口连接";
"Connecting to APN...  (%@ %@)" = "连接APNs...  (%@ %@)";
"Connected  (%@ %@)" = "已连接  (%@ %@)";
"Unable to connect: %@" = "无法连接: %@";
"Reconnecting to APN...(%@ %@)" = "重连APNs...(%@ %@)";
"Pushing.." = "发送中..";
"Payload has been pushed" = "推送Payload已发送";
"Unable to read: %@" = "Unable to read: %@";
"Unable to push: %@" = "无法推送: %@";
"Unable to connect to feedback service: no certificate selected" = "Unable to connect to feedback service: no certificate selected";
"Connecting to feedback service..  (%@ %@)" = "Connecting to feedback service..  (%@ %@)";
"Unable to connect to feedback service: %@" = "Unable to connect to feedback service: %@";
"Reading feedback service..  (%@ %@)" = "Reading feedback service..  (%@ %@)";
"Unable to read feedback: %@" = "Unable to read feedback: %@";
"token: %@  date: %@" = "token: %@  date: %@";
"Feedback service returned %i device tokens, see logs for details" = "Feedback service returned %i device tokens, see logs for details";
"Feedback service returned zero device tokens" = "Feedback service returned zero device tokens";

